勢色不對！余文樂賺撐了！想跑了！

38歲的余文樂與台灣模特兒王棠云Sara結婚2年，育有兒子余初見，余文樂婚後經常於台北街頭現蹤，看來他是愛相隨、長住台灣。有香港消息指余文樂以前愛車如命，但現在長住台灣，香港朋友開玩笑要他把名車賣一賣，好讓哥兒們撿便宜，他也可把錢留在身上，當成兒女們的教育基金，沒想到余文樂還認真考慮。

豪擲買名車 不手軟
身為潮人的余文樂，買名車向來不手軟，5年前豪擲新台幣1,200萬元買了保時捷911 GT3RT跑車，給自己當新年禮物，後來又花1,480萬元購入藍寶堅尼超級跑車，以及2,000萬元起跳的麥拉倫、900萬元的賓士等等。

另外他愛收藏限量或已經絕版的勞力士，舉凡水鬼、GMT-Master、Daytona，通通都是他的囊中物，這些名錶加起來的價值也十分驚人，外傳他錶藏的價值可以在香港買豪宅。儘管余文樂的品牌MADNESS曾和CASIO聯名，但仍然不敵勞力士在他心中的地位。
以前愛玩，現在余文樂愛家愛台灣，他在香港沒房子，租的淺水灣花園獨棟洋房，一個月花租金約新台幣45萬元，但他娶了台灣老婆後，前年就花2.8億元買下豪宅「頂禾園」，一家三口住進豪宅，今年初他還想再買房子，只是一直沒看中合意的，平日在台灣就開古董911保時捷跑車四處趴趴走。

台灣當做家 狂投資
2016年余文樂以品牌MADNESS挾帶著高人氣登陸台灣，在華山一區開設品牌期間限定店。自從兒子余初見出生後，近幾年余文樂鮮少接拍電影，多以拍廣告及出席活動為主，大賺輕鬆財，也把時間留給家庭。去年3月他投資的香港人氣茶餐龐「華嫂冰室」在國父紀念館開店，據傳因為人氣高、排隊人潮長，已經另尋地點準備開分店。

余文樂在台也投資MAD TEAM「瘋狂電競俱樂部」，從他大手投資房地產、電競、餐飲業、個人潮牌外，現在又準備把香港名車賣掉，看來是真的把台灣當成第二個家了。

Wfc

唔去大灣區

其實呢條撚屌仲有當年咁值錢咩?
個格不嬲都咁撚臭 仲要依家個樣變撚到成個啊叔咁款 後生果堆仲有幾多個會留意佢?

儘管余文樂的品牌MADNESS曾和CASIO聯名，但仍然不敵勞力士在他心中的地位。

講到鋼好似佢有得揀同rolex crossover咁

屌你，唔係好撚愛國？
家下去撚左邊

呢張相痴撚線幾個神級男明星（除咗左二唔知乜水）一齊睇跑車，完全係男人終極幻想

又多人運動

感覺余文樂左痴右痴
就好似痴國貨城chilam個啲打邊爐咁

佢條女 好似係公車嚟

別讓余文樂跑了

有冇人篤灰？

咬老軟 可以買咁多車

專搵高大運動員啪啪

咁多個最撚廢就係佢

一班垃圾有咩好睇

同感
仲要娶返黎個件係.............
男人最怕呢家野呀嘛

酸到

共碟

有無人可以問
1. 余文樂承唔承認台灣係一個國家
2. 會唔會支持國安法

之鋒問一問就正

呢條撚樣好柒賤格

正wo

娶台妹好差咩
點都好過國貨城娶件訓練班出身掛

光速屌閪舞王 & 過氣MK奶共狗 & 萬人唱K歌手?
係得林志穎正常D

入籍台灣 係咪姐係承認台灣主權 係咪判國
係咪姐係支持台獨
有無人可以forward 比之鋒睇

51港毒份子 賺完錢想走

冇人話差

賣左架車
仲點同人架fc鬥？

所以人地咪轉行做生意囉

你條五毛又洗底

推
食屎偽人

有冇5億身家

係咪話Y文幫手改？

返大陸啦

月經小姐

其實佢做咗咁耐得套志明紅
唱歌又冇人理
都可以月租十二萬
所以你話點解咁多人想紅想入呢行都唔係冇原因

入籍台灣 係咪姐係承認台灣主權 係咪叛國
係咪姐係支持台獨
有無人可以forward 比之鋒睇

係咪姓劉，健身嗰個？

月事X

不要讓fisherman lok跑了！

台灣人唔知華嫂係藍

不過香港都勁多人食華嫂

你水洗都唔清㗎啦
你陪佢返去祖国既懷抱啦

江湖傳聞佢當年同IT沈個細佬一齊先埋到堆

你都係啦

點解佢咁多錢使

有無入籍台灣
入籍左係咪姐係支持台獨
定支持中國 支持中國又入籍左台灣係咪會犯左台灣間諜罪 有無人可以問下

有啦
咁多靚車靚錶又豪宅
條友大把錢

我都想知條友又玩錶又玩車有咁多投資
佢又唔係有好多電影版權嗰啲錢係邊度嚟

佢有父幹好似

放去台灣d討論區，仲幫襯華嫂on99

條友點解咁有錢？係咪有契媽關照？

大灣區呢

中國人 定 台灣人而家

gt3 rt

屌負評班撚人！全部都係MOD POST偽人

佢個撐警兄弟？9柏豪呢
一樣柒
余伯

佢洗撚賣車當仔女教育基金

應該好驚推到之鋒問佢承唔承認台灣係一個國家

send去台灣移民局la

打nba有錢

喱個政協送埋個仔去台灣讀書添

各位，做嘢啦!

大陸仔狂屌佢係港獨wo

代答：中國台灣

佢老婆永遠走唔出我地既d drive

唔打NBA去台灣真係哂哂

有幾多連登仔人生過得多姿多彩過佢

用個名叫人比錢投資

要問佢承唔承認台灣主權

劉耕宏

當年埋堆 拍IT老細渣埋d 莊家股，應該發咗一大筆財

大把潮童好崇拜佢

佢嗰個年代入行，出到碟，賣吓廣告
拍戲拍到男主角，我當佢一套戲賺三四十萬
佢接五六套，再將筆錢買樓
你諗吓會滾到家陣幾錢
當年屎塔肥万刀甲都話有幾千萬身家
上埋大陸更財源滾滾來
所以上年打足成年
咁多行內人護旗或唔出聲就係咁解

華嫂冰室原來係佢嘅？

冇內涵始終冇內涵
牛屎仔始終係牛屎仔

我最鐘意酸垃圾
吹咩

原本唔係
食食下見好搵咪入埋股
再用自己個名黎sell
見過佢帶周杰倫食華嫂

Supreme 有

樂仔冇，唔公平啦

咁又係，返強國拍劇，隨時幾十萬一集。

唔買恒馳？睇唔起我地中國自煮燃發？

張相影得D人都幾冇星味
似D二世祖圍埋一齊曬下命咁
最左就似車房佬攝鏡

之前做護旗手 快啲通知臺灣內政部
叫佢趕快回大灣區

我都聽過，其實都好多人知

死去大灣區啦屌 咪又係灣

同陳小春一樣

係契爺

D條正人渣！

真人生贏家,中港台順住時勢食晒d水

打把仔

大陸仔見係香港藝人都話港獨㗎啦

呢啲仆街愛國撚，口講愛國愛港，成家仲唔返去大灣區？

別讓余文樂跑掉

連登仔唔係話窮撚先買撈既咩
點解佢咁有錢都買

淨係識樂仔同中間拍AV 既
其他唔識

垃撚圾

神級係指奶共方面吧

但係都係唔夠冠希架fc鬥

反台為工作，留台為國家

講多少少
佢係咪0仔？

點解我覺得張相咁on9嘅
全部擺埋啲mk手勢
好人好姐著hoodies 又點會戴帽影相

江湖傳聞嗰三條友同兩兄弟嘅關係唔係朋友咁簡單，自己諗下

我又諗起杜生整芝士鹹牛肉蛋豬仔包嗰集「點解會咁好食嘅？點解會咁架？煎蛋一定好難，我要入股」

5p?

有錢嘅你鐘意點玩都得啦

即刻block咗佢

其實佢有咩成就，演藝事業一般
時裝事業更加得啖笑，左抄右抄，掛名潮人，但完全冇帶有過潮流，根本唔係edc 嗰皮
華嫂冰室又唔係佢創辦，只係買人個名開分店
我份人唔反對人哋追捧明星，但嗰個絕對唔係佢囉

佢次次轉彎都好唔自然...

成個post有份鬧佢垃圾嘅加埋起嚟身家都無佢十份一

有時睇到都好尷尬

別讓他們跑了

媽的貢丸！

大把大陸仔一邊鬧佢港毒一邊科水俾佢個牌子
唔明呢啲垃圾牌點解都咁多人搶

忍刀五人眾

條撚樣之前又會出賣台灣 台灣小心

左二係任賢齊？

孩子是蘑菇的

邊三條友同兩兄弟呀？

元朗牛屎仔出身+大小眼，真係少少明星樣都算唔上果然d追星撚都係無腦。

垃圾偽人唔留大灣區
台獨偽人

有冇下幫佢微信宣傳下

當年無淫照，幾時輪到呢條撚屌威呀？

唔係呱
雖然呢個圈亂，但想像唔到

有人話係假眼，其實佢隻眼咩事？好奇怪

咁咪襯佢囉

劉畊宏？ 周杰倫親密朋友，一號零號果隻

余狗咪撚走

佢個仔係黃絲偉文改名
小粉紅知嗎？

好危險
要台灣check check佢

打nba

呢個post陣酸味.......酸到臭

你係咪成身SADNESS 個d 傻閪？

完爆Kobe Bryant

咪又係英文講唔到兩句，淨係識喺度傻笑嘅公屋仔

大細眼都收到天價片酬咩?

仲有個愛國向佐都想跟台灣老婆去台灣

踢佢出台灣

咩佢有紅過咩？點搵到咁多錢

有無人覺得佢無間道個樣完全係另一個人

咪on9啦

大細眼阿叔

唔通你都係口講愛國走佬去台灣？

食屎啦DLLM

愛國住台灣？

一面打邊爐，一面

斜視

去大賣拍片賣仔算唔算

好老實咁講, 因為相中人已經唔駛再靠星味, 化妝擺pose影相已經不肖去做, 情況同人地話 edc 個樣殘晒一樣, 只係因為當時人無必要再操同化妝已經差好遠

大陸*

CHING見識少唔好咁大聲周街講

最撚憎呢班人渣

呢條垃圾 一定要推撚到佢收皮 推撚到佢全家做雞還債

另外3個都係同中間一樣是AV男優嗎？

最右係啊,拍開多人運動系列
最左老婆都有拍唔少

請問點on9呢？你都答唔到我

d pose d 衣著全部好撚Mk 睇到好尷尬

垃圾仔 一世都係垃圾仔

有冇的舉報呢條撚屌 嚴重危害台灣國家安全

由出道到依家都係靠痴周杰仑

話你on9咪on9
唔得？

可以留言 同 之鋒問下佢
1. 承唔承認台灣主權

btw 唔知佢驚唔驚如果入左美國list 會點呢